生活中其實有好多有害物質，有幾多你係會避？

（1）飲水裝filter
（2）裝食物嘅器皿，問題通常出嚮膠
（3）餐具，筷子，筷子唔好買啲會甩色嘅
（4）出街避免行多車多廢氣嘅地方，呢個難避，但通常有啲地方特別嚴重，例如馬路兩邊圍住高樓，啲廢氣冇地方走，污染物濃度勁高
（5）行路離遠見到煙剷就彈開
（6）用大牌子紙巾，冇螢光增白劑，但其實毛巾都應該注重
（7）沖涼梘液同洗頭水用天然成份品牌
（8）衣服洗走頭一浸染料先著，呢個最冇得避
（9）香薰其實係咪有化學嘢唔健康？呢個真係唔知
（10）銀紙其實好撚污糟好多菌，太多人摸過
（11）商場門柄又係太多菌唔想掂
（12）公廁太污糟盡量都唔想去
（13）買安全物料嘅傢私，希望盡量少甲醛
（14）最麻煩係搭車遇上打乞痴又冇口罩班仆街，所以永遠自己準備定

坐eva 消滅地球

冇太大影響嘅唔撚理喇

煙剷屌你老母

一個輻射已經夠你玩